我真係架

真係冇發生任何事但返到屋企忍咗好耐就開始大喊
好恐怖 食咗藥都一樣但我唔知係做咩
好彩嘅係我好快就到覆診日期
我覺得真係好傷心好傷心 但我真係唔知點解

我真係可以點 日日有準時食藥 但係都係突然頂唔順係咁想喊

好辛苦啊聽一聽又狂喊冇停過

終於止到喊..

我以為唔出聲淨係索鼻水同聽歌就冇人知
點知都係問咗句係咪喊緊

喵嘅叫聲